"Voor u, kolonel."
"Als wat ik had mij toen waren echte, Mr. Wemmick," zei de man, niet in zijn hand gaan, "Ik heb de gunst van uw dragen een ring--bij bevestiging van uw attenties."
"Ik accepteer de wil voor de daad," aldus Wemmick.
"Door de door; u heeft er een duif-liefhebber."
De man keek omhoog naar de hemel.
"Ik zei je had een opmerkelijk soort tumblers.
Zou u de commissie vriend van jou om mij een paar, als je geen gebruik meer van 'em?"
"Er wordt gedaan, meneer."
"All right," zei Wemmick, zeggende: "Zij zullen worden verzorgd.
Goedemiddag, kolonel.
